九樓飲冰室 國安法告黎智英，讚好菜英文都唔得，民建聯都可以中招。/ 英文版蘋果日報都犯國安法？/ 國安法庭，莫須有？/

2020年12月14日 九樓飲冰室 | 第一節 :
國安法告黎智英，讚好菜英文都唔得，民建聯都可以中招。/
英文版蘋果日報都犯國安法？/
國安法庭，莫須有？/
香港人選擇留守，就要忍！

香港花生
219K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: